班死曱甴射燈時有人係前面開遮檔返個光束有無用

想咁做但好似好怪咁

不如直接抵塊鏡啦

買返支W30射返佢

你邊追到呀 渣電筒手震都移動0.5米

其實好唔明,點解仲唔係裝上面貼鍚紙